To各位學生，老師同社工從來唔係信得過既人

唔好講秘密畀老師/ 社工 知

一定！
正解，無論咩職業，都會有人渣

老師唔一定，不過香港社工個個都係仆街

佢地會覺得自己好正義 幫你番正途

個個？ 你唔係呀嘛？

除非真係friend底，好fd個隻，否則不了

老師Ok 既， 睇人

By the way, 借宣傳一下個APP

香港地投票 - 黎投票啦！

一日未畢業 你都唔好當老師係friend 講秘密

Push

希望今次係最後一次篤灰事件

唔好再重蹈覆轍

我想講我有好多社工朋友係今次運動都行得好前仆心仆命幫啲學生自己都食晒tg嗰啲結果俾你咁講

push

其實發夢做既野都唔應該講
你永遠都唔知同你傾果個係藍定係咩
一陣俾佢篤要面臨既係監牢
兩者你都要取其輕

特別係中學d藍絲教畜

我明 純粹係見到上面有人話香港社工個個都係仆街心入面好替佢哋唔抵姐 一竹篙打一船人 不過我都認同你呢啲嘢唔可以亂咁同人講就真嘅

任何人都係
你一定唔可以講太多野比人知
冇人係百分百信得過

推

社工最L中意篤灰 深受其害

認同社工行得好前
但社工嘅專業絕對會令佢篤灰，只係時間問題，可以長至幾十年

fd底都係想套你料咋

呢個真
你同佢講d 乜, 佢教員室幫你spread 開比其他老師聽乍

咁社工都唔一定
問題係既然佢哋有機會係仆街
就應該好好保障自己啦

講真，連同學都信唔過啦
呢個社會上重有咩人可以信